## SpinLock

Вам дана реализация простейшего Test-and-Set спинлока.

Но в ней не хватает атомарных операций – `AtomicStore` и `AtomicExchange`. 

Реализуйте их!

---

В файле `atomics.S` вам нужно заполнить реализации двух функций: `AtomicStore` и `AtomicExchange`.

У этих функций по два аргумента, они передаются через регистры `rdi` и `rsi`.
Функции возвращают результат через регистр `rax`.

В файле `spinlock.hpp` вам нужно заполнить реализацию метода `TryLock`.